<p align="center"><img src="https://res.cloudinary.com/dtfbvvkyp/image/upload/v1566331377/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400"></p>

<p align="center">
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/d/total.svg" alt="Total Downloads"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/v/stable.svg" alt="Latest Stable Version"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/license.svg" alt="License"></a>
</p>

## Sistema de login para Keiron

Este modulo se encargara de hacer el login de los diferentes usuarios segun sea su perfil dentro del sistema y poder discriminar segun sea el caso.
Para poder instalar el modulo y realizar la revision se deben seguir los siguiente pasos:

- Paso 1.
- Paso 2.
- Paso 3.
- Paso 4.
....
